超性感女郎居然對路人做出挑逗，最後還⋯

在下面留言，我們會把答案inbox你喔！

屌你老母依家d facebook page真係好撚醒
但好撚煩呀屌你老母

你同果班撚樣咪一撚樣

你衰撚過佢地
因為人地最少有覆有野睇
你圖都無張學人開post講女，我屌你老母

樓主，我立即屌你老母